點解次次捉鬼都係話和理捉

點解次次捉鬼都係話和理捉？
次次捉鬼就話係和理非錯
又話5年前捉到依家？
借問聲 有啲捉鬼天師咁勇猛
又咁鍾意打左先講 又點和理法？
不如大家正視下個問題
點解會不分和勇都會捉鬼
咪有野就推哂做和理非責任
然後就個個（猶其冷氣軍師）
就話自己心淡 心灰

乜撚嘢 你自己睇返直播事實係班3菇6婆有老有嫩喺到捉喎

點解你要咁擔心和理非會玻璃心先
有錯咪改
點解次次咁多開脱而唔係教啲中年唔好捉
喺到拗可以都係狗喊捉鬼
肉眼目測就係平民捉呀嘛

改都彌補唔到勇武承受傷害

我係真心希望想大局好既和理非
時刻真係睇住自己個人修養
我地付出事實上客觀上就係少過冒嚴重刑責既前線
我地理所當然要更加警醒自己言行會唔會倒運動米甚至累到義士
批評下就拎團結出黎大人冇意思

直播軍師 有冇現場見過勇武捉鬼

全民禁止捉鬼， 邊個嗌捉鬼就打佢老母

實有臥底狗捉手捉腳架
但係阿豬阿狗都睇到最多既係側邊助勢、圍住要check嘢班平民

捉鬼係有好大問題
而個問題大到勇武都會捉鬼
依個問題唔係你將個責任推哂比和理非 卧底狗就會冇
你話卧底狗捉手捉腳
同啲人話 勇武做完野話佢地係黑警 有咩分別

冷氣軍師捉先啱

其實同一晚旺角真係捉到鬼
不過被鬼call馬打返轉頭
所以無論真係捉到定捉錯鬼都無著數

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選

邊個捉鬼邊個就係鬼

得罪講句本身和理非同勇武呢兩個標籤已經喺一種分化有起咩事就可以好specific咁指責另一面，勇和不分其實只係理想